街市貓真係好慘

屋企附近街市有隻係豬肉檔聲稱養緊既貓
見間舖根本無擺糧擺水比佢
當然訓既地方連紙皮都無 就咁係枱面訓
痾屎尿又就咁係個剷度痾
有時係出面玩又好易比人踩到

見到餵佢個個反而係隔離檔啲人
仲話個所謂主人成日唔餵佢 一係就餵生豬肉
而個日又真係見到佢係個啲擺唔要既豬肉個膠箱度搵野食咁
即刻去買左罐罐頭比佢 好快就清左一半
好似好耐無食野咁
然後仲見到佢飲街市臨收檔沖個檔口啲污水

隻貓唔驚人 都幾好動
但見到佢咁樣真係好慘 有無野可以幫到佢

叫人賣比你

你又唔係隻貓，你點知隻貓慘？
自由自在，又唔會餓親
菲律賓啲窮人生活環境咪差唔多？全世界最快樂國家喎

屌你老母
你係咪個d濕鳩貓義工
咪撚搞人啦臭閪

雖然同意你既觀點，但菲律賓係鬼最快樂國家

鳩吹都上下wiki先la 衝出嚟柒

天生天養
夜晚黑成個街市佢玩晒
又有老鼠捉

你咪撚又捉佢入籠又絕育乜乜乜
仲比啲15樓嘅搵係幾百呎添呀

貓義工死全家

垃圾貓異工

人地不知幾逍遙自在

街市今晚我大晒 我玩晒

我唔係貓義工
只係純粹見到覺得好慘
佢夜晚係會困住佢係店入面
但無擺糧無擺水比佢

講咪講囉 死乜野全家啊

你又唔係貓義工, 佢死全家關你咩事?

佢係慘一早死Q左la 洗到你救 強將自己意志加落隻貓身上 你真係覺得好好J 我係聖人 我有光環 捉佢為左救佢

貓義工死全家喎
你唔係貓義工
即係唔係講你喎
傻撚咗啊？

姐係咁
個重點係個豬肉佬養佢
但唔比野食唔比水人
一啲責任都無盡過
而原來啲人係會覺得個男人咁做係岩
養隻貓係唔比佢生活基本要求佢都係岩既
嘩估唔到咁都會比人認同

唔好買貓 請支持領養

我做野附近個街市有兩隻貓
一隻好醒
應該十五、六歲
可以周圍行
勁多人餵佢食野同佢玩
另一隻應該七、八歲
原本都唔洗鎖住
前幾年佢貪玩得滯周圍捐
捐左入個死位出唔返黎
最後過左三日先救得返出黎
所以依家夜晚要鎖住佢
兩隻都有貓砂盤有長糧
你覺得佢地慘唔慘？
唔好用你o個套去套落隻貓度啦

個人係無比水無比糧佢
講真佢正常養真係無野
但佢乜都唔比隻貓
真係好奇怪同好仆街

而家你想講個男人啱唔啱定討論隻貓慘唔慘呀 兩件事嚟架喎 唔好轉移話題喎

你陪豬肉佬開檔到收檔嫁？
又會咁清楚個豬肉佬係絕對冇比過野隻貓食

我而家係講緊個男人養佢但無比野食無比水佢
然後覺得咁樣好慘
咁都叫轉移話題？

你同個豬肉佬講睇死佢都唔會理
你救走佢佢又會搵過隻新既 無咩方法
真係可憐佢既唯有自己辛苦啲日日落去喂水喂罐囉

屌你真係用下個腦先講野啦懵撚

睇唔到豬肉檔有擺糧
隔離檔口啲人話佢成日唔餵
淨係餵生豬肉
見到佢係擺唔要既豬肉個膠箱搵生豬肉食

其實第一頁講左

屌你你冇腦架柒頭

個男人唔啱唔代表隻貓慘架喎

可能晚晚屌豬肉

你老母鎖撚住你條弱智仔係屋冇野食冇水飲咁你條傻柒慘唔慘呀 咁你老母岩唔岩呀 點撚樣兩件事

隻貓生活得好地地，就咪搞鳩佢啦

隻貓連基本生存要求都無被滿足到
咁都唔叫慘？
咁慘既定義個個都唔同既
如果你係覺得無問題既 咁係你既事
係我眼中 我覺得個男人咁樣係唔岩 同埋令隻貓有一部分好慘囉
最少係生活需求上

流浪貓慘好多
日曬雨淋

街市貓起碼一定有野食先

人地養隻貓唔係愛黎錫
係愛黎捉老鼠架喎
而且都唔係斷佢糧水丫

食生豬肉有乜問題？

屌你老母野外啲動物識煮野食?

豬肉本身會有寄生菌
要煮熟左先無
餵生既好易會食到成肚蟲

有人話要搞鳩隻貓咩 一個二個起撚哂鋼 係唔知個豬肉佬有冇俾野食㗎喇 你又知佢一定有俾？樓主都係想揾有心人跟進下姐
屌人老母死全家

大陸好多人養隻貓都係完全唔理佢
什至綁起佢無得走
不話餵生豬肉唔比水真係好唔人道

其實都理唔到咁多 區區都有街市
地盤d狗都好慘

笑死

你弱智架？
你唔撚去肯亞襯佢大遷徙嗰陣話俾啲動物聽？

係啦
應該要俾水俾埋個爐佢打邊爐先啱

屌你都ON99
你屋企隻貓成世係500呎單位入面仲撚慘呀

一班肉食性動物圍埋打邊爐都幾撚壯觀

比埋濾水器 唔係一陣有鉛水點算

如果我覺得無問題係我既事
咁你覺得有問題就係你嘅事
關我撚事

屌你老母你係貓嚟架？死傻閪弱撚柒智死傻柒
點撚樣唔係兩件事

想搶人隻貓咪去馬lo，講咁多做乜

不如咁講
假設個豬肉佬真係唔餵佢唔比水佢
但你都識講
其他鋪啲人同客人 都會比野佢食
佢未必好似你諗得咁慘
可能仲生活得好開心

你覺得好嘅 隻貓未必覺得好
唔好將自己嗰套放落啲動物到

雖然用人果套去睇隻貓真係同啲死港女一樣on9到震
但餵生豬肉就有啲保留

不如又咁講，你覺得動物園既動物開唔開心，有飯食有水飲架

機時教貓煮野食

仲唔快d999 廢人

子非弓火

原來你係狗!!所以知道啲狗好慘!! 死癲狗死傻鳩

所以重點已經唔關生唔生事

全世界應該得人類係識煮熟啲肉嚟食
咁其他動物死晒未

俾你幫先慘，放過人啦

好過流浪貓先啦

樓主你仆街la, 係連登講愛護動物會死全家，保證你比人屌到反艇, 話你偽善撚,大愛撚,貓異工痴線佬.

仲要你唔可以屌返佢地, 你一屌佢就話你人身攻擊, 你只可以比佢地人身攻擊.

你要出聲唔該捐哂你d 錢出黎, 再養哂d 全香港既流浪貓狗, 食素呢d 就基本野啦.

仲之你唔係聖人既話, 冇資格講愛護動物.

你又知無？

愛錯方法即係害佢
唔係跟足你方法先叫愛架

咁人地都係討論下姐, 又要比你地屌

豬肉佬可能比啲靚豬肉牛肉佢食呢，人食級數新鮮過啲垃圾貓糧貓罐頭。

屌你老母 啲留言一路睇一路笑
咁都有得嘈

想叫佢收手jei，唔好搞人啦

成個街市咁撚多好嘢，d貓又咁撚古惑，隻貓覺得好慘就跟左第二個佬走啦，仲會跟個死人豬肉佬？！

肯定係豬肉佬養 而唔係隻貓痴住佢

平時見開街市貓小小肥肥地 周圍走又乖又比人摸

邊有樓主講得咁慘

我都覺如果個個都唔小樓主，樓主就會救世主上身攪人隻貓

子非魚

街市貓主要係用來趕蛇蟲鼠蟻 天生天養
唔係養來做寵物
你試下唔好用養寵物角度睇，用動物角度睇

係囉 唔通啲豬肉佬成手豬肉味去摸佢氹佢玩呀

仲有, 如果係街市環境生存唔到嘅貓你估佢地仲要唔要?
養埋佢喎

屌你老母 你老母比狗屌

岩呀

樓主問下有咩方法幫到隻貓啦
你班貓撚洗唔洗咁激動

生豬肉笑到我仆街

樓主唔好理d煩膠住
呢輪係貓group見到好似向某d機構證明佢唔適明養定環境太差個d，個機構有權收返隻貓再畀人領養
詳細唔記得太多，但係樓主可以係d group搵人幫幫手

呢班唔係貓撚wo

想搶人隻貓都搵個好啲既藉口
啲貓異工好似徵求梗大量偷貓異工

見到垃圾站啲貓都覺得佢好慘

貓本身就係天性食生肉，流浪
你地d人在夾硬要俾防腐制隻貓食，剪人賓洲，困住人地係幾百尺度
仲要講到咁先正常

自古以黎貓狗就係咁架喇
係你班貓狗撚成日當佢地仔女咁養
佢地係動物，求生本能好過你多多聲
成日話佢地流浪好慘，佢地真係咁慘一早絕撚左種喇

冇水冇野食，隻貓仲可以生存到畀你睇到 ？

老俸要人養？

絕育

食生豬肉有咩問題

有冇養貓出黎講兩句

事實上寵物罐頭d肉經常發現用黑心肉
或品質問題

獅子老虎貓科d胃酸好強，殺得死生肉d蟲。

無得食肉就真係死喇

會唔會隻貓單純當豬肉檔係自己地盤，豬肉佬又費事理佢「鍾意就訓飽佢，咪左住呀叔開檔就得」

好似通常係用生雞肉, 同生牛肉

豬肉冇聽過,

到時就真係淥死誰手喇 哈哈哈哈

去到第四頁可能都冇人會睇到
雖然上面班巴絲又屌又死全家係惡左啲
不過我都覺得樓主呢啲on9思想好有問題
人地本身就係食生肉，係你地夾硬將人變做寵物再煮靚野俾佢食
咁係你既問題
但唔該唔好將佢地既天性當做係慘
食唔岩野有蟲佢會嘔返出來
嘔唔返出來食死左既呢啲咪適者生存囉
唔明你做乜要係度悲天憫人咁既款
同埋如果佢唔食生豬肉，擺係度都係唔食咖啦，咁隻貓食得咁耐姐係冇問題
你唔中意既話，擺啲屎係你面前你都唔會食啦

一打

知唔知咩係寄生虫

你覺得佢慘係你嘅事
總之唔好執佢翻屋企
或者捉比貓異工

大家係咪block撚左呢條柒碌
咁撚濕鳩既事究竟係咩心態先會做得出

你覺得隻貓慘 但其實最慘係掛係度一件件個啲豬同牛

屌 明明就係咁
唔明點解成日覺得佢地慘
成日話可以比個家佢 比溫暖佢
其實根本係拐子佬
不如樓主你比我執走我包飲包食不過要剪jj

你當人寵物一回事
大把人當動物
有d仲用黎食添
點解貓會特別慘
成班偽善到

咪係

年中唔知有幾多貓主比依班所謂義工搞散, 諗起都心痛

幾年前咪有單報紙檔定唔知士多嘅貓比條貓義工偷走，仲老屈話個檔主虐待隻貓，後尾檔主搵埋區議員同大班街坊去叫條撚屌還貓, 最後搞成點

樓主你又喺天下貓post算唔算自爆

屌你 明明上面理性討論緊
見到呢句搞到我笑到癲左

戇鳩

你呢D垃圾應該直接拉去打靶就岩

不丹呀屌你老母 同埋咪撚癲啦戇鳩西

雖然樓主應該係愛狗會人士

連登貓post好多都有上天下貓post埋
最撚痴線貓group正正係天下貓
極多痴撚線貓撚，最經典所謂領養貓
其實只係幫佢養貓，根據佢所post既條件
黎點係舊登討論過
發覺好撚多天下貓人黎咗連登我HI

樓豬思想係將貓當「竉物」而非「貓」
糧都有所謂生肉糧，當然有好同差之分
樓豬成鳩日將自己思想套鳩落你人地到，好撚垃圾
你係未豬肉佬本人? 你有知佢無俾水隻貓飲??
人地放養貓，啲貓識搵野呵架啦，啲貓醒撚過樓豬架
極度懷疑樓豬自鳩作為由試圖想合法盜取貓隻
一個好例子俾大家重溫，所謂既「貓義工」

樓主食屎啦

貓撚係天下貓貓個班傻閪喎

關你撚事咩

動物唔係寵物
好過食垃圾喇

屌，人地咪講撚埋下面嗰句囉
嘔唔返出來食死左既呢啲咪適者生存囉
視障就睇撚清楚先回啦

傻仔,知唔知寄生虫同宿主係共生關係?

有聲既屌你

咁咪即係嘔唔出囉煩膠

on9
動物不嬲都天生天養
佢冇野食重唔走撚左去咩
重會返黎訓？

所以咪就係又唔會嘔出黎,但又唔會死囉,柒頭

嘔唔出又唔死又點呀屌你老母
人地講緊天生天養你又噏乜鳩寄生蟲呀九唔撚搭八
你知唔知你好撚煩呀

其實隻貓識行識走
又有隔離檔主餵下咪算好囉

地盤都大把貓狗
之前見到有隻貓b跌斷尾
佢阿媽又唔要佢
見佢就死 先至執左佢返去
搞左好耐先有人肯幫手養
（隻貓跌親個屎忽 唔識屙屎
每星期要比成千蚊去獸醫放屎
搵左好耐 先有戶住豪宅既人養佢
好彩最後隻貓生性 突然識屙返屎）

樓主真慘 講下隻貓比人劣養都要比人屌哂鬼

反而佢咁樣仲自在

食十幾蚊罐頭唔劣
困係間屋幾百尺唔劣

巴打你好好人

連登係咁架, 佢地成撚日話貓義工/動物撚心理有問題, 痴撚線.

但佢地一見到呢d 講動物保護既人, 就全部衝哂入黎,要屌到動物撚全家死哂, 變低能白痴為止, 吊足10頁. 仲認為自己先係心態正常.

搞清楚先，而家係樓主多管閒事

樓主乜都冇做過
問下意見, 都要比你地屌到死全家, 重之見到動物撚, 就追住黎屌, 包冇死, 呢排d 風吹去呢邊ma
樓主出於好心都唔得, 一講就偽善撚, 大愛撚

第一日上連登？

貓的確係天生天養
佢地亦有自已生存既一套

但我覺得豬肉佬做得隻貓主人
就要負返作為主人既責任
起碼有三餐一宿先啦
食物當佢食生豬肉
但清水都冇兜 搞到要飲污水
點都唔合理啦

希望豬肉佬唔好真係樓主講咁仆街

生豬肉問題不講喇
至於有冇乾淨水或者其他問題，根本連樓主自己都唔知
如果係肯定到豬肉佬係照顧得隻貓唔好既，佢想去救隻貓就無可口非，亦唔會有咁多人屌佢
但而家只係佢自己ff出黎就話想幫佢，大家屌佢都只係叫佢唔好痴線貓義工上身咁亂柒咁救

上面條撚屌噏乜鳩專屌愛護動物既人呀，乜撚吹邊邊風呀，九唔撚搭八，連大家屌緊樓主乜野都未知，真係屌佢都廢撚事

班連登仔憎貓義工憎到冇撚理智
雖然唔係所有街市貓都慘
但樓主講個隻貓真係慘 連基本生活需求都冇
如果換著個個係人 飲污漕水 兩餐溫飽都成問題
諗都諗到係慘啦弱智

你就真係on99, 無端端話人FF, 人地咪講左佢見到既野係照顧得唔好囉, 你又要幻想人地係幻想出黎, 佢見到隻貓生活正常就唔會開post 啦, 宜加係佢一開post 就已經比人叫佢死全家。你班友就真係心理變態

咪係，屌
呢家人地冇話要搶貓
問下點幫，你地善意d答唔好搞隻貓唔得？
再唔係咪叫樓主得閒經過買罐咪算
係下下起曬鋼 叫埋人全家死
咁希望樓上班仆街遲d開post
係咁比人問候埋屋企人啦 都on9

又呢又路養左班溫室港孩
依家又用呢一套套落隻貓想豬肉佬用溫室環境養隻貓先叫正常
溫室呢d過度保護套落人都算
用人既價值觀套落隻貓到先好笑

剪jj有咩錯，點可以比異族係人類地方繁衍

養埋佢咪算好lo

萬一比佢地組織帝國到時種族戰都有

隻貓係間豬肉檔生活左咁多年
樓豬一見到就話隻貓食唔安訓唔落
我地幻想樓豬幻想就唔得，樓豬幻想隻貓就得
隻貓有手有腳有空間
唔好撚將自己個套代入隻貓到
邊個生活正常，邊個生活唔正常
貓義工有撚哂前科
搶貓合理化唔係新鮮事

畜牲黎架姐，洗咩理咁多，粗生粗養就得啦